---
slug: about
title: Всем привет!
authors: [eriknas]
tags: [RTK, hello, blog]
---

Для начала представлюсь - я Ирек Насибуллин, я с 2012 года тружусь в IT сфере.

На данный момент занимаюсь тестированием ПО и в этом блоге делюсь своим опытом в тех вопросах, которые вызвали у меня
затруднения, либо заняли куда больше времени, чем того стоило.

Если вы нашли ошибку или знаете как сделать что-то оптимальнее, то свяжитесь со мной любым удобным для вас
способом по ссылкам в футере.

Постараюсь не забрасывать уже решенные задачи и обновлять посты, если потребуется.